如果英超big6打交，邊隊贏梗邊輸硬

mc:成班矮仔比人撚？
mu:剩係伊巴lkk+pogba已然
車：costa仲計唔計係車？好似無個打得
利：hendo眼神震懾，未打先然一半
阿：同bellerin一樣等比人踩死啦
熱：成班爛仔，仲有alli職業mma選手，無得輸

開放討論

熱狗

熱刺終於有冠軍了

on9,打得贏我先講

Mu大機D個個米9

決賽一定係 獌vs熱

其他4隊係弱隊魚腩幫果2隊起機

[member] [member]